［惡搞品牌］是咁的 我為所有環保L搞左個時裝品牌

是咁的，見近排咁多人整時裝品牌，我都心血來潮係屋企一個人創立左個二次創作同惡搞為主嘅品牌。

既然近期環保風氣盛行，我一於先為所有環保人士整件連登狗pocket tee 宣揚走飲筒意識！

著住去食m記、大家樂就岩晒，見到經理真係無比飲筒，即刻可以拉低個pocket 支持。

呢一件作品其實係惡搞好多潮童吹捧既 RIPNDIP 中指貓

另外一件 全部都要 t-shirt ，參考早前連登流行的簡化圖創作...

如果搵到7fargo男神代言，個感覺大概會係咁⋯⋯

除左衫，都ff下其他產品先。
IG 女神princejoyce 馬克杯

好啦，既然有設計，咁點都要整返個品牌名同logo。我決定簡個潮d既名 － 9ITEM

唔好睇小個logo，我都花左半個鐘設計。為左表現文藝復興時期的美術哲學，過程中參考大師達文西繪畫蒙羅麗莎時使用1：1.618的黃金比例。

都照舊講下挫折...第一件衫其實係我琴日係m記飲可樂無飲筒，敏感牙齒激發我諗出黎。當中既痛楚同辛酸，相信好多巴絲都感受過。

最後，如果你想支持呢個品牌/睇多d創作，可以follow facebook 同 instagram
ig:
fb：

正評：設計幾盞鬼支持！
負評：二次創作﹑惡搞即係抄，應該收皮

叫連仔包起嚟條啦
印落gilden tee賣

惡搞好但D圖太柒 90年代咁

好柒
送都唔要

抄多過作

屌你個黃金比例出哂界咼 Ching

二次創作黎講都相當之劣
仲要係四次創作都黎緊

Cutting幾好

岩岩係中環食飯經過置地忽發奇想，咩野惡搞連登既設計可以係d名牌鋪頭賣？

所以整左個 豪華腦魔手機殻

惡搞supreme x LV 行李箱

除咗隻杯，其他啲圖柒柒地
一睇就知冇讀過design

玩本地就咪寫英文啦
香港人又唔知笑點喺邊
鬼佬又唔知你寫乜柒
直接寫返我要晒咪好

無左隻狗可能會買

多謝巴打意見，我都諗過用英文定中文好d。本身諗住英文多d玩味成份，會考慮下改返中文

但件衫正面中文字好柒唔敢著，不如tee背面細字印我全都要仲好

邊忽有創作？全部都係抄番黎

Take them all 幾cute
幾錢件

將d網上logo印落件T到咁有創意都俾樓主條仆街諗到

我想確保質素，所以問緊d美國大廠，但成本都真係幾貴。如果真係做，希望可做到$200以內比巴絲

香港本土fashion 品牌bee 都只要219
你居然做到200內

諗住剩係比連登仔先咁平咋

擺到明串鳩你貴啦

年宵

其實幾好 支持

Feel到